要求唔高，有Ali做我老婆就心滿意足

但個樣要變陳柄全

噉你嘅要求都幾高喎

屌你咁都要求唔高

我同ali個樣有8成似 啱唔啱？ 但我係男人

Gay佬過主

晚晚都唔夠訓

可能陳丙全靚仔過樓主